我唔係一個正常人

以為自己已經好返
點知頭先又發癲了

又要嚇走人了

冇得救

咁點算

我都唔知 就快趕走一個愛自己嘅人了

點解我會係咁？

點顛法

嬲得濟衝左入殘廁鳩叫
佢話人人都望住我

因為你唔係正常人

why 咁嬲?

同佢講笑咁講左啲野
跟住佢就係咁話我冇口齒 講到我躁
佢就話我講笑就得 佢講就唔得 發我脾氣
我就發癲了

點解我會控制唔到自己情緒

如果咁低程度都控制唔到就要睇下醫生

呢個世界根本無正常人

前年已經係咁
隔左一年已經冇事
點知又係咁

因為你唔夠靚仔，無自信，所以無安全感

關咩事

點解我咁無用

照下塊鏡